競猜《獎門人2021》嘉賓

鐵膽：

郭少芸
湯盈盈

你數漏洪天明

果幾件垃圾又召喚返黎

上去再贏多夠一世嘅花之戀

CCTVB是咪就執
今年啲野全部炒冷飯？
利申好耐無睇

梁靖琪
洪天明兩公婆

彭丹

你漏左御用旁白，陳欣

林敏聰

洪天明 吳家樂

其實根據非正式統計(應該無計錯)，其實洪天明上過32次獎門人，但竟然有一個人比他多上一次獎門人，就是吳家樂，一共有33次！吳家樂接受《香港01》訪問時知道後，第一句就話，「下，乜我上得最多咩？唔係洪天明咩！」

恭介

上咗去都認唔到

慈善鈴羊
姚樂怡果班

姚樂怡嘅話都想睇吓依家咩樣

金剛

ok仔

曹永廉

洪天明 應該唔止嘉賓 仲係主持
佘詩曼姚樂怡個班痴線婆 好記得早幾年鬼節個集佢地扮bb 真心好驚嚇

cctvb都係快d摺啦
請至矮返黎以為有咩新諗頭
點知又係獎門人，咩年代呀

加太賀

古惑仔果班

楊明

洪天明夫歸
錢嘉樂夫婦
彭丹